夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

知醒黎做乜呀

瞓到自然醒再算啦

筆鳥
拜山

叫雞